少女終末旅行當年係咪好hit

岩岩睇到第5集，估唔到咁樣變左首歌出嚟，仲要好撚好聽

普通，叫做有啲話題

好睇 但係好似冇乜人講

其實講乜，咩類型，睇唔睇得過？

看完漫畫版
結局

岩睇就好鐘意，唔岩睇就悶到訓著

岩睇既建議睇埋漫畫 （已完）

動畫做到邊

幾好睇

最記得佢ed入面一句
「喺完結之前都唔會完結喎」

兩個女仔喺末日世界9fing旅行嘅故事 有啲似奇諾之旅
好啱瞓前睇 睇完好好瞓

哲學，未日，冒險，愈睇會遇sad,由其漫畫

奇諾之旅有睇，好正 搭單問奇諾2003版&劇場版睇唔睇得過

即係有主線嘅 好耐之前睇過一集覺好悶

呢首歌我成日聽
套野個人覺得好有意境

op 同 ed 都好正
但套嘢睇完好抑壓

係咪來自深淵嗰type？
可愛畫風但黑暗題材？

套野係由頭絕望到尾

薄巴薄巴薄巴巴

佢哋嘅目標係去到最頂，唔知算唔算主線

唔算黑暗嘅或者應該話唔係來自深圳嗰種黑暗
套嘢都唔驚劇透，總之係講兩個主角喺末日嘅世界周圍行，揾燃料揾食物
每集就係講佢哋遇到咩事，有咩感悟，但喺末日做啲咩其實都冇用，到最後都係一片虛無

唔算冷門唔算熱門咁
始終題材有啲偏故事走向又有啲偏
觀眾都會比較兩極

我個人就好鍾意套野(計埋漫畫
睇住呢兩個好積極嘅細路囡喺個無希望嘅世界旅行，喺一個目標其實係毫無意義嘅旅行入面尋找一路向前嘅意義
成件事哲學得黎又好有趣

記得睇埋漫畫

神作

仲有冇d類似題材

地球防衛少年（ぼくらの）有無睇過？
雖然題材同故事背景完全唔同
但個劇情方針好類近
某程度上都係喺毫無意義嘅結果之前尋找/實現人生嘅意義

純粹講故事架構類似嘅話就來自深淵上面都有人講